# TWENTI  20 Years Old

Twenti - 20 year sold - Chuyên cung cấp các sản phẩm thời trang xu hướng như áo, quần, đầm, váy và phụ kiện đi kèm... Ở đây, bạn sẽ được thoải mái lựa chọn cho mình những sản phẩm ưng ý nhất.

- Địa chỉ: 103 Đ. Hoàng Diệu 2, Phường Linh Trung, Thủ Đức, Thành phố Hồ Chí Minh, Việt Nam

- SDT: 0976989248

https://20yearsold.vn/

https://linkhay.com/blog/333644/twentia-20-years-old

https://lotus.vn/w/blog/twenti-20-years-old-475992073963569152.htm

Thương Hiệu Thời Trang Công Sở Nữ
NEM Fashion
NEM đc Thành lập và hoạt động từ thời điểm năm 2002 và đã nhanh chóng sở hữu được tình cảm của đông đảo chị em công sở. Bọn họ thường thấy những phong cách thiết kế của NEM đc các MC sử dụng mọi khi lên sóng, & càng đc biết đến nhiều hơn nữa qua chương trình “Hãy chọn giá đúng”. NEM nói theo cách khác là 1 Brand Name thời trang đón đầu trong thị trường thời trang công sở nữ.

Với những mẫu thiết kế thanh lịch, văn minh, phong cách, quyến rũ, đầy tinh tế và sắc sảo của quý phái Pháp, mỗi tháng NÉM cho ra mắt khoảng 500 mẫu thiết kế với Ngân sách dao động trong khoảng 1,5 – 5 triệu Việt Nam Đồng tùy loại như: Vest, đầm, áo sơ mi, quần tây, chân váy công sở…

đầu tư công sức cho việc họa tiết thiết kế dòng sản phẩm, chú trọng tới đường cắt may tinh xảo, lựa chọn các gia công bằng chất liệu cao cấp, những nhà thiết kế từ NEM luôn tin rằng, một bộ trang phục dành riêng cho con gái Việt, không chỉ là cần sang trọng, sexy nóng bỏng, mà còn phải vừa đẹp and phù hợp với tầm vóc cơ thể quan trọng đặc biệt của con gái Á Lục.

K&K Fashion
xuất hiện trên Thị Phần từ thời điểm năm 2009, cùng thời điểm với Seven AM, K&K Fashion đã trở thành 1 thương hiệu thời trang công sở uy tín, được nhiều các quý cô văn phòng yêu chuộng. Những phong cách thiết kế của K&K Fashion mang tính phần mềm cao, vừa thanh lịch, quý phái nơi công sở, vừa nhẹ nhàng, dễ thương để xuống phố.

K&K Fashion tiếp tục cho chào làng các BST mới với những phong cách thiết kế nhẹ nhàng, sắc sảo, kỹ thuật cắt may cầu kỳ, phom dáng đẹp, tỉ mỉ trong từng cụ thể, cách phối màu độc đáo và khác biệt, làm từ chất liệu cao cấp: Silk, lụa, voan, cotton, thun lạnh…K&K Fashion có nhu cầu đem về cho doanh nghiệp các sản phẩm rất chất lượng cùng với sự tác dụng, thoải mái & gần gũi suốt trong quãng quá trình mua sắm tại chuỗi shop của K&K Fashion. Chỉ với 400- 700 nghìn VNĐ là các chúng ta có thể sở hữu sản phẩm của K&K Fashion rồi đó.

Elise
Tự hào là Brand Name thời trang việt nam, Elise không xong sáng tạo trong việc tìm và đào bới, thao tác với những đối tác thời trang lớn trên quả đât cùng theo với phát huy sức mạnh nội tại giúp Elise có được kinh nghiệm dày dặn trong những công việc đáp ứng sản phẩm cao cấp (Hi-End) tiêu chuẩn quốc tế tại VN, của người VN.

Elise là thương hiệu thời trang nổi tiếng không chỉ có với món đồ thời trang công sở và văn phòng mà còn bởi những thiết kế đẹp, độc, lạ and nhiều tủ chứa đồ đậm chất ngầu và cá tính. Thế mạnh của Elise đc tạo cho từ sự phối hợp thuần thục giữa nét tinh tế ấn tượng từ thời trang Italy, công nghệ sản xuất hiện đại từ Hàn Quốc & kỹ thuật bằng tay thủ công điêu luyện của người nước ta. Sự hòa quyện tạo nên một bản sắc rất cá tính mang tên thương hiệu thời trang Elise. nói đến thời trang công sở, Elise mang đến cho những nữ chuyên viên văn phòng sự lựa chọn thoải mái and dễ dàng với mức giá thành “khá dễ thở” so với nữ chuyên viên văn phòng, từ 500.000 VNĐ trở lên.

https://www.instagram.com/twenti.vn/

https://www.facebook.com/twenti.vn
